馬列斯要求離隊 邊隊豪門會追遂？

Riyad Mahrez has told #lcfc chairman he wants to leave club this summer.

#REALMADRID
#BARCELONA
#BAYERNMUNICH
#JUVENTUS
#MANCITY
#PSG
#MANUTD

今季咁廢

psg mc都叫豪門？

$$$

曼城贏過英超又有錢點解唔算

點會無雲爺爺份

豪門講緊吸引力, 鏝psg點同疤皇拜祖曼聯鬥

要走就上季走啦
今季走既應該得利同阿會接

come to ar la diu

又炒作？
季季話走最尾又唔走

arsenal

出左statement
應該100%走

#LFC

冇贏過英超都叫豪門啦

好彩無Chelsea

爺爺出手啦

曼聯啦，不二之選

今年咁廢.

10M OK